一條片畀你睇 C朗尋晚唔入波做過啲乜

第3場喇！葡萄牙巨星基斯坦奴朗拿度加盟祖雲達斯之後，出戰嘅第3場聯賽，可惜佢又同之前兩場一樣，仲未可以開齋入波，各位C朗迷恐怕又要失望喇！

祖雲達斯今晨作客帕爾馬，結果贏2比1，前鋒文迪蘇傑表現最醒晨，交出1入球1助攻。至於獲得葡萄牙總理科斯塔親臨捧場嘅C朗，表現仲係麻麻。要數到C朗最接近一次攻門，係佢上半場接應角球頂斜。另外，佢仲有次接應傳中想起腳「窩利」勁射，點知又畀文迪蘇傑截胡，最終甚至見到文迪蘇傑同C朗道歉添！

C朗想喺意甲開齋，最快都要等到國際賽期之後，即係今個月16號主場對薩斯索羅場波。

睇完條片都唔知踢乜春

乜史上最佳都係咁架渣